青豆健康Tips (36)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

大仆街出品：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

lm

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

LM

推

明明豬仔叫我燒

咁小快

青豆建康rips

我以爲我打錯

燒咩

Ozil

Yeesssss 樓下狗車走咗

辣殺

手殘

啱啱幾多人屌走狗車

又要開戰

今期講健康

姐係叫人早訓啦

好快就開哂全登嫁啦

唔係我哋目標咩

遲早既事,有D唔開得住

例如？

波台

ok

最唔應該開嘅都開咗

依個等D人高LV D先

站務台

邊到

波台要齊人嗰晚先開得

依個真係難D

黑洞

吹水台

好耐無試過齊人

老公係咪俾警察捉咗

不了不了

開唔到呀嘛

呢個試過開唔到

-盲腸巴

最應該係開係吹水先岩

龍潭虎穴

早兩日好似見到佢用另一個AC講左句野

打大佬

係囉 好似好耐冇見過

波台由英甲仔開啦

會俾人圍

但係好易推上熱門

做咩

樓豬換白卡AC留名

老公

依到都有兩個波台手足

cls

仲要上熱門第三

返到猁竇俾人笑死

@英甲仔 @熱狗火箭炮

冇計

有啲咁嘅事 邊個po

@柑叔

等你同佢地開片

交俾@英甲仔

好似34定33

白卡大戰

白卡佬之戰

唔理你地邊個

牙古路等你嚟

等睇

我地旁觀LM就夠

終極白卡佬

個個po都咁留名
不如你每個po作篇短文練習中文啦

好危險

想睇

呢度冇人叫柑叔

唔知呢

冇題材

要回帶睇睇

又係丁仔口頭禪

啲叔輩嘅應該得青豆sir

我哋有

想諗計幫下你啫

酒精有助健康

豬仔飲杯

腐女故？

呢幾日冇睇啦

自己寫囉

記得有見到佢一次

又唔見左人

預埋我

佢會神不知鬼不覺咁出嚟

琴晚無飲 今日補返

mon住個1001

應該忙緊學校野

其實我一直睇住,冇出聲

琴晚佢瞓瞓下醒咗都攞多

我中意漫畫多啲

大佬飲~

我琴晚瞓咗敬返你

豬仔準備好打低熱狗未

都唔知係真唔係

難咗啲

飲

扮盪失路咁去

有支炮

都好難盪到個到

我支炮

熱狗仔你又嚟飲

應該係掛佢一朝早又要出去

飲杯

有D驚

佢好似係話早左起身

我哋本身就係

唔驚 我支炮專打阿妓

乾杯

再飲

bb 彈槍

就係支炮?

咁我都放心D

《盲腸巴的2019年暑假—睇故篇》

在一個暑假，我得到了連登張號後便開始在網民寫的故事po留言。可惜很多在四月開始看的都早已1001了。

剛好，我在追看《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》。我便留下了留言「cdrom開 今次第一次留言」，想不到在此post的網民是很熱情的，後來我不記得發生了甚麼事，每天都跟他們聊天；最後還成了習慣，沒有上po談個兩嘴個心就很不舒服似的。

還記得有一次我follow了樓主的ig，本以為自己就算較了public account也沒有事，不竟毒撚不會被人注意。誰不知道在follow了樓主的ig後回到post的2分鐘後有人發表了「有位中二小朋友」，我當堂嚇一跳，然後立即回到ig把帳號轉為private account然後不知為何下我回覆了「我嚟」。因為一次的自爆後大家便對我印象更加的深刻並因此有了別名—盲腸巴。

在這兩個月裏真的很興幸能夠在此與各位一起鳩下，可惜離開學的日子近了，我不能再長期在線上與大家一起談天。

sad

有幾咁sad

死敵都一齊飲啦

一飲再飲

要返學
好L sad

大炮嚟

佢咪飲緊

屌我第一時間都係

再三飲

咁快

賬號
畢竟（？）

車大炮咋

放長假咪多啲上嚟

好彩係比我睇到

改文?

可以試吓用口語寫

入左去一路改一路睇咪得

肥絲

笑咗
笑埋右

好似以前啲改錯字練習

放學一定衝返嚟

我地都唔會一世都長期係到啦咪慢慢傾囉

唔係

咁樣有排寫

改文呀,不過豬仔都係錯左個

咁先有進步嘛

我最驚嘅一句”nothing lasts forever”

咁我笑中間啦

Gbb

盲仔罸抄個字10次啦

破壞隊形

電話咪得囉,衝返黎把鬼

copy and paste 200iq

口語先快WO,唔洗文法,諗到就打出黎

又唔係死人,點都會上得返黎既

手抄影上黎

唔抄要留堂

留堂咪又係佢屋企

加油啦

印尼旅遊飲食資訊：主題海灘

呢個係一個人造海灘， 幾靚嘅本地人多數都去嗰度消閑， 都幾靚

係巴士站妹妹屋企留

踢埸好波

自己一個行

四飲

OK 喎

禁錮

盲腸仔真係有打文

五飲

咩文

也咩嗲

罰

六飲

唔識字

叻仔

記得隻字先算

寫等多自然記得

帳
畢 已入腦

最緊要呢樣 唔好悶波

咪係,好似我依家咁唔洗寫字之後成日唔記得D字

咩feel 空虛寂寞

畢竟要搵巴士站妹妹算帳
咁就記得

咁都得

獨巴唔係一個人

我空虛我寂寞我凍呀

記憶法黎

係咩

上黎圍爐

初初已經講過

有咩

咪係
記住巴士站妹妹就得

作文上嚟

七飲

嗰條友係男人嚟嘅

作咗

Ok唔洗講

衰仔啲字又幾整齊喎

突然覺得盲腸巴好似女高中生個蘿莉 一樣咁天然

又真係有啲似

呢個叫整齊？

啱啱睇緊

cheers

Meh架喎

乜鳩

今日係咪有新一集

我諗咗一秒先明你個meh係咩意思

動漫

係

八飲

屌 真係好天然

齊過我

笑撚到我

系牙 啱先見上面講返就醒起

[red]歪

請多多支持盲膠語的發展

男算整齊

個畢字越寫越大 寫到中間就開始縮返細

盲仔平時玩咩多玩到咁天然

寫到咁靚做咩

不過我都寫到好似8號波咁

我寫字好似D古書法咁

應該冇機會

即場表演

寫啦～

寫咩字都一筆過

有咩好睇

咁又唔會,未去到狂草咁勁

靚字

咪話唔靚

今日好笑程度同呢集一樣

印尼旅遊飲食資訊： 電動滑板車

個電動滑板車超正， 幾快下， 同埋可以做好多花式， 一定要試。
20000半個鐘 （香港錢大約$11.5）
呢個（獨巴）走佬去印尼就差唔多正式完結， 多謝各位巴打絲打們睇， 但係 印尼旅遊飲食資訊係未完既， 返去香港我將會整個大集合， 一次過再send返出嚟， 敬請期待。 如果你哋鍾意話請畀返個like， 你個like係我嘅動力。
真心多謝各位巴打絲打們收看，有機會再為大家報道，BYE

留名

支持

幾好同幾平

畀like多謝

玩花式

睇緊 潛陣水先

冇人畀like

點比like

樓豬P 手動正皮

Facebook add你 ig

正皮？
P排畀唔到啊

正皮呀

IG：meliodas_2019_

我心照啦

毒L一個

好少人係到姐依家又多P牌

冇所謂啦

大仆街好 Mk

點解？

係我嚟㗎

打包個陣再比多次

唔通你同我同年

好，多謝

no

絲黎？仲要F2？

ig

邊個ig？

迪士尼？

大仆街 ig

嗰張相

男人嚟㗎

獨巴識架喎 應該

你讀邊間呀

你知我講邊個啦

等食花生

最尾完全係我嚟

荃灣首屈一指嘅男校

我住粉嶺㗎

聯和墟

認得你影相嗰個位

點解我覺得你細我一年

我住嗰邊

有冇去過逸峰睇戲？

自己諗

冇喎

自己住嗰邊， 但係 一次都冇

起碼唔係打風咁先啦

九飲

全世界咁多個kayan

睇過兩次 好多小朋友

點解我睇唔名

咁慘, 我自己就比較鍾意出去九龍同人睇

明

呢個係你個po到留言
都有follow大仆街

客咩氣

其實我都係去開九龍灣睇

有follow樓主嗰個 你女朋友嚟

你個follower Kayan喺獨巴個ig有留言
所以先問佢識唔識

Form1妹妹

佢icon

十飲

點解你知, 咁快比人起曬底

認埋

多謝獨巴一路嘅介紹

從不喜歡孤單一個
終於有人陪我做最細

希望唔會炒車

識

200 iq 唔梗要啦

我笑死

唔使多謝

都係你哋犀利

咁好中一就有女朋友

唔緊要啦,有女冇問題,我地會提子下姐

點解要認
話識咪得

這些機會..

你哋唔講都講咗囉

今年升中二啦

比著大仆街小仆街同11SIR一定打死都唔認

好誠實
乖仔

咪係
所以好好笑

三個其中一個我已經fc 有女朋友自己搵啦

好pure好true啊

估唔到真係細過盲仔
定只係你條女升F2

好事黎既

我同佢都升

佢地唔好話依D野,自己講完野都唔認

等睇報告

我都覺

小仆街係邊個？

唔通獨巴你係溝女大師

葡萄

真係青春記住唔好做犯法野

後生真係好

我細佬

好提子啊

我提子

唔係唔係, 我個樣好樣衰㗎咋

可能又係一個被溝大師

啊 有心巴

做咗唔好俾人知咪得囉

大仆街咪又係咁講

唔好諗咁多好冇

你個樣正確嚟講應該係中上

係認真嗰種

Iq 158

成日話有女搵佢,轉頭又扮野圍爐仆街仔黎

示意圖？

你又知

有女
幾樣衰都唔緊要啦

冇呀我驚嚇死你哋

提下你姐怕你步11SIR後塵做11仔

我都要澄清下架

11仔

絕對唔會

你試下問大仆街,佢一定都會咁講

叫@十一蛇 醒你幾招

煲底見咪知

信下啦好唔好, 真係好樣衰

我睇咗啲咩

冇人知就唔會

自爆

提子

就係夠秤之前搞掂佢

大家咁話啦

正

歡迎獨巴加入自爆特撃隊

冇啲咁嘅諗法囉

花式自爆

癡線

小仆街上水

認真囉老強巴

第2大隊

唔係自爆已喺你哋起咗個底

有時D野控制唔到既

上面咩事

依到低F個D都好單純,唔似你會死口唔認

冇
純碎問識唔識

得啦,有女有咩所謂

插個話 岩岩睇完探討夢想 先黎留一留個言

邊方面先

你成為咗人生贏家 我到中三唔好講女朋友 連瞹昧都未試過啊 提子

信你嫁WO

新巴

咁嘅咩

你好

hi 新讀者

好

問吓功課順便吹下水 慢慢就會曖昧la

女性朋友都冇個啊

真,有女已經贏左盲仔

係咁㗎咩

我成個中學生捱一個女仔都未識過

我都唔知咩事

Ok 可以跳落去

有咩就搵有相關經驗個位老師問下啦

先到中三 仲有大把機會啦唔使驚喎

係 中學時期拍過拖已經贏咗一大半

唔好咁唔好咁

熱狗巴 we connect

男校喎

唔好影響學業就得啦

Hello 我會多d 入黎傾下計（如果遇岩話題）反正睇完d故心情有d差

真係唔知

同意
或者進入人地生活
晚晚打電話

呢次真係 connect 咗

依到好自由,有野想講正常都會有人應你

we connect

入黎傾下計啦
hey boy

+1

由於學業本身唔係幾好所以冇乜所謂

歡迎一齊吹水 我叫盲腸巴

小雲？？？

可能佢冇睇哂留言呢

忍呀

你走開啦知唔知醜呀11sir

皮已負

點解好似怪怪地

故仔嚟㗎咋

收皮啦

2個負皮了

數學科目都合格嘅

去下join school大把女女

所有科目都合格嘅

11sir一上水就主動申請負皮

有一個我比既

3個了

呢個po第一個留言就咁多負皮

唔好負皮啦

我都係潛先

4個了

咁都唔算唔係幾好啦,我覺得算幾好先岩

合格都算幾好

負皮比11SIR

唔差啦 好難全部合格

咪走,留係到受靶

， 我哋巴打絲打們一齊寫嘅極品文

抵死

My worst nightmare

喺平均拉埋， 如果 就咁講分數數學唔合格

我以前都唔係全合格

要做嘢

佢係咪平時玩開

睇多啲書啦

， 你啱

呢個先sad

盲腸巴：我可以做小三㗎

瀟灑姐突然多左個細佬要教

唉屌 如果真係有嘅話

可能我細個佢啩

搶人女朋友唔係咁好

唔中意教人

有咪疊埋心水搞基

我想做佢細佬

都係

咁依個易教好多

你已教我字

佢好似仲大過我

叫聲家姐咪係

又啱

大家都頂唔順

大你一年又算得啲咩

提槍

你未教已經有弟婦

有分別嘅

你識嘅嘢分分鐘多過我

唔係啫

妹妹，比我睇下

係架

我好廢㗎咋， 平時都坐喺屋企打機， 做毒L

妹妹係佢條女定乜

你有女

1,2,1,2

我夠係 好提子啊 咁快有女朋友

係條女

我可唔可以叫你家姐

雷姆巴哀求咗一日

唔可以 唔想要細佬妹

可以呀

果然係老屎忽

家姐

老強爸變咗性

終於叫左出口

wtf

咁做阿哥呢

點解唔想要細佬妹？

唔收大仆制

老強絲

要唔哥哥

我要家姐啊

唔通我係有鳩絲又話你知咩

我淨要家姐

老強媽

不如漂白水呢

屌你

仲死，雙性人

你家姐唔要你

好似好有故事咁喎

扶他

唔要依個,好難聽

變完再變

好似拿左D WO

扶他路人漫畫

俾啲建議咋

咩姐

立即壞死

老強嬏

你咪睇左兩個囉

一個有背後故事男人

笑咗

用通渠水

mario?

老大媽

兩個都真真地

唔係咁解呀

三個呀

還好 一零六四會再真啲

mario

地方的媽媽被老強

玩咁大

通渠佬

個兩個真人真事

冇入嚟幾日啲話題變到有啲重口味

愈黎愈離題

「盲腸巴同巴士站妹妹結婚」

屌

快啲道歉啦， 等多一排， 食咗佢

今晚大家早啲瞓 聽日準時行街

慢慢就會跟得上

今晚唔同大家吹水 要養足精神

你唔想咩

你係咪就係咁做

呢度有題架咩

喂你講啲嘢咁嘅

巴士站妹妹係咩新角色

講完之後， 同佢表白

已經準備好

都未識人 搞到好似狗公咁

粗魯咗啲sorry

食住佢定食咗佢呀

重口味不了

咁又係,無視無視

你有冇追po架

問問盲腸巴

why not both

食往

其實依個係可行

我緊張你咋

重有好多唔同口味

Both lah diu

我代樓豬多謝你先 得閒就喺度吹水啦

特別要提呷醋

南極巴應該真係冇追開個D黎

你好呀

Why not both

唔該甘仔

你呢個問題問得真係好，梳我真係冇

我發火，係因為我愛你

丁仔常客

兜口兜面同佢解釋

總知 一句講哂 我想識你啊巴士站妺妹 你有男朋友唔梗要 我哋一齊做住friend先

講得冇錯, 咁就有女啦

你好了解我

自己唔做要人做

呢個唔錯

有補返呀

潛台詞

進入偽毒一行人

1/10

又話訓

最容易食女嘅時間

未浸溫泉

你都唔係成日上黎吹水

深入交流下

算你啦

得閒先入嚟吹兩嘴

其實都見佢幾有把握,係差最後一下姐

我都未

要食女就快啲啦， 啱作畀人搶咗呀

你有冇

發火呀！溝女係應該有火

中二就食食聲唔準咁呀

我知呀,差唔多日日都望住個PO

佢威哂啦 已贏一半人生

好羨慕

時機對的話就唔好再等喇

真

唔好學英甲仔呀大家

啱

頂你咩

咩呀

粗魯啲啫